發夢ios設定會有location留底

發夢記得Google好似會根據你設定入面紀錄既location出廣告
所以大家如果唔想留低足跡比google煩
就可能要洗返設定入面既location啦

利申 唔係好識用蘋果

想求證夢境

推